[集思廣益] 我地搞機場集會空前成功 但有可能苦了一班前線後勤機場員工

不是分化 不是帶風向 運動繼續 當係一個支線任務

首先機場員工有搞過反送中的

國泰空服員工會「反送中」 7/26香港機場「和平集會」

當時應該未有停航事件發生

8月12日集會 大家空前成功加警犬助攻 終於停航

大家開心之餘 唔好忘記有一班為我地付出的機場前線員工

而且今次停航 唔多唔少有影響 加重佢地負擔

例如重新安排機位 <= 可能做到顛 短時間大量workload

或有可能 影響到生計 對佢地往後的工作有所影響

所以希望大家集思廣益 有咩可以做到

例如 好似之前稅局咁 寫卡？？

希望大家幫手諗下

push

自推

所以呢? 收手?

我有叫收手？

我文意完全係講緊運動繼續

但都可以做支線任務

又咁講，你塞地鐵都會累左一班可能支持反送中既前線地鐵員工

作為一個機場員工
我係十分支持你地既運動

又係呀 會唔會諗過點搞？

再者國泰員工有份企出黎 我地唔可以棄同路人

咁你有咩睇法？
而家真係如我所說 對你們有所影響？
我地有咩可以做到？

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

而家根本係一個困局，無論大家點做，柒婆都唔撚理你有乜訴求

d 機場frd好開心wo,唔洗做坐左成日

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

而家國泰講明擺左有手尾跟

幫d 客 cancel 重新編排 退款等等 背後好多野做wo

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

你岩 但唔可以因為柒婆唔應 而停止運動
運動可係市民一作表態
表態之餘 盡量得到最大效益 同時減低影響係最好
但往往未必完美 有時唯有事後做

可以寫心意卡 送俾職員

612 721 811
唯一可以做 就繼續 不放棄

兩者職業差咁遠 好難拎埋一齊講wo